# Описание module_obmen_sadikami

Модуль для Drupal 6.x для организации сервиса Обмена садиками между родителями детей из разных садов. 
Раньше проект существовал по адресу [www.obmen-sadikami.ru](http://www.obmen-sadikami.ru). В последствии был закрыт из-за маленькой посещаемости и ошибок созданных пользователями в базе данных, а так же из-за ошибок в коде (либо алгоритмах).

С 12 декабря 2015 года открываю код данного проекта.

Copyright (c) 2012 Sergey Pachkov